請問今個禮拜嘅節目時間表係點 (啲風向好亂呀)?

元朗到底係727定728？
如果係727
咁727仲有冇節目?

仲有集合時間係?

Pish